頭獎一注獨中一億 留言者每人派$1000

我話既 唔咁做就生cancer死

no.1

lm

留名

1000個留言 都係分1千萬 係咪咁計

我會再捐至少100萬去癌症基金

好

留名
Good luck

之後分比屋企人

Lm

希望中完頭獎唔會中d咩大病

中到先啦

咁當然啦留名先lo 橫掂都係曬你1秒時間

咦乜原來咁少 叫我神算軒

留言

你個黑e 獨中先得1000

認撚住你 唔會分比你

多谢先

LM

影張飛上黎先

屌你老母